救命！搭地鐵俾個女仔逼左埋角落位

落唔到車 得隻手郁到
個女仔仲用屎忽磨我
Ps佢ok靚

我唔想打擾伯母

你撘緊邊條線去緊咩站
即刻過黎幫你帶走條女

死毒撚咪撚FF啦

你仲有五分鐘